今晚GME必定見紅

越多人講，越會有反效果，唔會咁順風順水

但我都祝各位敢博嘅巴打過個肥年！我認我細膽，唔敢賭身家

Tsla夠好多人話貴啦
最高位$900啦

收皮啦樓主

係咁呃人去玩其他分薄舊錢

燈?

sofi 有冇得沽空 ?

咁你買put 你唔買正仆街冚家剷死全家撚樣

年年都有人話700同樓巿到頂

唔一定賭身家架
你淨係入1000蚊都得咖
最多咪輸哂
但係可以參加喱場小散戶夾爆大機構既革命喔
50年後都可以同個孫講 你阿爺我當年有份夾撚爆間銀行咖

兄弟爬山 各自努力

拆之前800已經係咁講

係，收皮了。走